剩係得基礎文憑學歷搵到咩工

自認垃圾 今年上到HD 開始頂唔順 唔係讀書材料 想快快脆脆搵份工返 btw好對唔住屋企人

細個想快啲大個 但當你準備開始踏入2宇頭 你就會想變返細路仔

警察

唔想做警犬

入境

救護

有冇師兄知馬會全職有幾多?

做騎師過百萬不是夢

有米八做唔到

HD都讀唔到 冇咩正常少少既工比到你

鴨

試下 康民署 呢幾類政府工囉 搵幾年錢先
但係記得空閒要學下野 如果唔係就穏足成世人
BTW 正義d就緊係消防救護

唔該曬師兄

讀得FD 就讀埋HD佢喇
工種會多好多
如果唔係就只能做勞動階層
宜家啲政府工有好多HD學歴以上嘅人爭住做
就算合資格都未必做到

諗住讀完 sem1 再睇下點

都話人地讀唔掂

咪試下好似戴巴拿咁做下球員踢下波囉，話唔定祖記簽你呢
認真mode:讀唔掂都要讀拉，唔通第時想搵人工低既工咩

我錯，無留意到

講到自己個學歷好多工畀你揀咁

明白曬 唔該曬各位師兄